gfriend 算唔算係一線團？

細公司都紅得起 又贏左30次第一
歌又好聽 又靚 跳舞唱功勁
大家點睇

肯定係一線啦
唱歌跳舞都冇得輸 一出道就愛上佢地

利申 最中意eunha

我覺得只係一線尾

我都係最like 銀河仔

唔好講咸濕野啦

超大勢團

細公司黎講
已經威水啦
實力夠晒一線

比C 1:0

人氣一流 實力同twice一樣九流

銀河bb

Yuju超級無敵宇宙世界第一

睇完你個1q題決定反gfriend

實力嘅定義係

同apink比呢？
真心問 無留意

都係第一次聽gfriend 實力九流

佢地跳舞好齊 有返咁上下實力
起碼有個好出名既刀群舞

老老豆豆真係衰淨個樣
得2個係叫做靚

豬女朋友實力絕對屌打2次囉

同意 2次都冇主唱

真係第一次聽到人話豬fd冇實力
起碼句句真唱,入到咪
成日loop果段best mr removed
跳舞又唔hea

最多一線尾..前邊仲有apink
講真要上位除左整體表演仲要有d有實力既成員carry住...(跳舞/唱歌)
gf有無?

蒜

sinb

Sinb

一線樣衰

好樣衰咩
我覺得好靚女，有女朋友感覺

blackpink>all

本來好地地
出左首新歌就好似走左aoa條路線咁
感覺完全唔同晒
負皮俾首fingertip

講女團最盡都係一線尾
前面仲有apink個d
不過gf仲有好大進步空間

(利申 buddy 預左被插)

咁少時係乜

可惜雪櫃

點解仲有人講a pink 比人超哂啦

聽完gfd 同twice 嘅mr removed就知咩事
相比之下lovelyz blackpink 更加值得上一線

少時上左神台啦..d排名根本就可以唔洗理佢地

超唔超就要睇下次cb成績啦 三代女團死淨apink嫁炸

Lovelyz
Vocal 實力唔講得少
係舞爭緊少少
利申：Lovelinus

lovelyz真係一d起色都冇

內涵黎既

冇左隻肥豬就係

gfriend 細公司都做到咁 冇實力一定做唔到
佢哋完全值得紅
其餘嗰個就

Lovelyz基本上全部都係vocal

Yerin 藝琳寶寶係全世界最cute cute 同特別最搞笑

Gfriend好過2次

yuju

一定未算啦 對我黎講一線仲係snsd同2ne1
而家twice應該都算係一線

有無聽泰妍solo 屌打twice啦

計人氣真係輸晒
利申: panda

冇歌可以點
panda 冇咁易離棄佢地嘅，不過又出日單

apink值得更紅 紅過twice,gfd

唔出商業歌係咁架喇

佢唔係跳舞狂跣親真係唔撚識佢

以家冇以前果啲紅到咁耐架啦，有大勢過一兩年算執到

gfriend Apink
有樣有實力

Twice個樣係唔錯嘅
係咁出商業歌吸飯

Bp唔係一線
咁點先係一線

Gf 堅係跳得
好過twice好多 （又唔跳得 又唔唱得）

梗係唔係啦 gf隻rough都好紅

Umji都好靚bo

真

走開啦

有實力但要跌餐死先比人留意到
反而第二隊就平步青雲
諗起都心痛

btw apink 當然一線團 但佢哋只堅持一種風格

Twice Blackpink Gfriend 肯定叫而家嘅一線女團

mamamoo
red velvet

都係一線

有無咁多一線呀
twice係有人氣但實力中下 gfriend人氣中上實力中上
至於mamamoo同rv雖然有實力 但人氣麻麻

去到snsd同2ne1個級數先算得上一線 雖然2ne1收左皮 snsd都無twice咁有noise

如果yg唔玩野既話 blackpink假以時日一定上到一線

一出道已經一線架啦
yg喎

一線有限幾多隊架咩==

其實我覺得係唔係唔一線係韓國人先會feel到

咁叫得一線都要有返咁上下條件既
隊隊都一線就唔使分落去啦

年尾啲歌謠祭請邊隊去表演已經表示ys啲算一線或二線頭

Twice
gfriend
red Velvet
EXID
mamamoo

神台 snsd 2ne1
一線 姐妹 阿粉
大勢 twice gf rv mamamo

同埋gfd幾次cb都避晒大團
間公司係勁架
lovelyz cb撞晒大團就霉到咩咁

前少時經理人嚟

Sm出來架喎
Gf成個企劃幾好
出道曲用少時炒新聞 >mgt出正喺旅行季>rough出喺泡菜中六畢業

原來有咁既定義

Gfriend Fingertip 打歌都輸比唔打歌嘅 twice （ knock knock)
利申：Buddy

我有去睇佢地台灣showcase

出錯歌姐

我覺得轉型係岩
只係唔夠Knock Knock洗腦

首先係要jyp唔插手
好似今次jyp咁幫割柒作曲即刻又仆直過

我真係笑咗 咁係咪出到produce101咁多人就一定紅

衰人少 多元化
咁wjsn ioi 變咗神團

咁ioi韓國又真係好紅喎

其實Rough 之後已經入左一線
頂唔頂到就睇下次Cb 今次當揀錯歌 如果出hear the wind sing 咪好囉

信飛好正呀

素媽

真係要睇下次cb
唔想佢地跌得咁快...

真心 twice唔係因為子瑜單野會咁紅？
一開始出第一首歌都唔係咁多人識
係件事發生左先多人認識twice

由navillera開始留意到gf
發現佢地跳舞好有力量感好正

關twice咩事

韓國係因為shyshyshy囉好嘛

見上面講緊

tt出之前已經紅左

講錯 cheerup先係

sixteen>子瑜事件>shyshyshy
咁仲唔屈機咩

有堆人成日提gfd跌倒件事

提假笑都算 因為真係好柒

Sinb世界第一

Eunha真係好得意
成隊都鐘意 最鐘意eunha

作為buddy 不得不承認gfriend 佢地樣黎講係爭咁d
不過我真係好唔鍾意d 齋賣樣0實力既團
就算依家twice 係一線 同以前既少時比都係差好遠

sinb好靚女喎，
同埋有邊個可愛得過短髮銀河

sexy恩妃

嗰陣子瑜係比台狗瘋狂吹奏姐 就算無呢單 正常jyp出新女團都大把人去睇下twice咩料既 但係gfriend就算上過running man乜乜乜 都係去到之後係fb睇佢跳舞跣親先知有呢團

偽buddy 成日扮buddy 跟住扮晒中立評 GFRIEND 其實係踩佢哋

我係真buddy 黎架 有買佢地d 碟

睇錯gfriend係咪一線鮑

頂你

實力二流啦,最勁果隊叫MAMAMOO但顏值

應該係啦 佢地睇落幾白滑

舞, MIJOO好勁
不過佢地D歌,同話題性都唔夠強咁

係，美珠好勁
之後，就冇之後
不過行on9路線就有智嬡同智秀
Sor我離題

一直好欣賞gfriend 間公司，策劃得好周詳同謹慎，無咩錯出現，同埋好肯放好多資源係gfriend 到，睇今次個MV 就知！個老闆應該唔係普通人！

點解咁多負評

掛住拍廣告d 歌差左

四代女團黎講算一線既
Fingertip首歌同隻舞其實唔錯 油炸啲實力都愈黎愈進步 但轉型轉太快 而家興清純可愛風丫嘛 泡菜國民咪like囉
其實好多同期女團都好有實力樣又唔差 可惜公司策劃唔掂 例如lovelyz Clc sonamoo咁 一係就轉型失敗 一係就撞大霧 一係就出埋啲冇特色既歌 咁咪糊囉

係唔like 手快快打漏

sonamoo隱咗形咁滯